收兩張yoga 26號 $380

如有請
Tg: Aa987123
希望收到